好凍 攬住我

我空虛 我寂寞 我………凍

Ps: 藍絲靚女

pmed

Pm

圖都無張